香港仲有冇hip hop歌手

細個聽Edison啲rap歌，今日聽返都係咁撚正
例如
即影即有，香港地，戰爭，Blue Sky,嘥氣
依家本地流行曲好似冇咩呢啲style，有冇巴打有推介？好鍾意聽粵語rap!

youngqueenz

thx!